如果佢係對你有意思，會畀啲咩signal(6)

推

推！！！！！

繼續討論

屌

Signal 7

其實使乜睇有乜signal，中意人就追啦

而家女朋友都係咁樣追返黎，初初諗佢係咪都對我有意思搵下d signal，之後都係覺得搵乜呀中意就追啦，之後第一次示愛fail左，過一排又示愛就得左

唔試過你會後悔

如果好似你講到咁輕鬆就好啦

聽到你咁就放心

呢個開多左隔離嗰個先係